有無巴絲用緊 all in one 電腦 可以分享下？

想上牆 筆直15000 下 有無好介紹

感激

砌機算啦 一體式真係好垃圾
砌機 機擺遠啲 駁啲線落個mon到掛起線收好啲到睇落咪又一體式

因為房原本已經有部電腦

想上埋牆 多部用

因為 台機已經有部 唔夠位再放

所以想睇下有無用緊既 方便分享下

都值得考慮下 但再擺多個機箱恐怕唔夠

位*

睇你話本身有檯機想放多部用 咁第二部咪砌啲細機身咪得 其實all in one入面都有零件架 買完好似無左部主機都係fake自己 機身都會大左 你掛牆 不如薄mon 連mini主機 輕鬆用